點解有微軟，但冇巨硬？

有Microsoft，但冇Macrohard？

如果Microsoft整埋Macrohard，會唔會有另一番景象？

你老母都好想有舊叉燒 但冇個on9仔

可以開來賣硬件
btw google下可能真係有呢~

大陸未有囉，大疆

有長實

軟就軟 硬就硬 乜撚嘢叫微軟

有微軟 微辣 點解無巨辣

有小新點解冇大舊

我條撚咪巨硬

軟就軟、硬就硬，微乜撚野軟

咩冇 我咪係